{"translation-revision-date":"2024-09-15 17:41+0200","generator":"WP-CLI\/2.6.0","source":"src\/preview-new.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_FR","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"DPE blank":["DPE vierge"],"Not subject to diagnostic":["Non soumis au diagnostic"],"GES blank":["GES vierge"],"Energy performance diagnostic":["Diagnostic de performance \u00e9nerg\u00e9tique"],"Efficient housing":["Logement \u00e9conome"],"Primary Energy Unit":["Unit\u00e9 de l'\u00e9nergie primaire"],"High energy housing":["Logement \u00e9nergivore"],"Non-usable consumption":["Consommations non exploitables"],"Low GHG emissions":["Faible \u00e9mission de GES"],"Quantity of greenhouse gas emissions":["Quantit\u00e9 d'\u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre"],"KgeqCO2 \/ m\u00b2.year":["Kg\u00e9qCO2 \/ m\u00b2.an"],"High GHG emissions":["Forte \u00e9mission de GES"],"KWh\/m\u00b2.year":["KWh\/m\u00b2.an"],"kg CO2\/m\u00b2.year":["kg CO2\/m\u00b2.an"],"* Of which greenhouse gas emissions":["* Dont \u00e9missions de gaz \u00e0 effet de serre"]}}}